建制派會唔會白衫人割席？

唔計何君堯，民建聯/ 新民黨果D會點表態？

會 -> 何君堯又會點？
唔會 -> 即係支持暴力，市民安全大受威脅

民建聯咁撚膽割咩
元朗都食唔少著數

即係包容暴力啦